戰略《有冇已經唔耐煩香港人唔夠暴力）香港人不如整場巴士底運動，加拆晒香港全部cam，順便kill埋啲狗

？

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

10.1 deadline

你意思係大貨車？

d人成日J個個烏克蘭革命死左十幾個官

巴士底監獄

叫文宣文一文去

對付唔到狗，就對狗仔狗女
正如狗對付唔到黑社會，就對學生